# **Анализ задания и обзор аналогов**

#### Высокоуровневое описание (High-Level Overview)

Наш проект представляет собой веб-сайт, который дает возможность игрокам следить за обновлениями в игре, общаться друг с другом, а также приобретать внутри игровые предметы. Также на сайте будет возможность следить за рейтингом себя и других игроков, возможность скачать игру и создавать кланы.
# **Анализ задания и обзор аналогов**

#### Высокоуровневое описание (High-Level Overview)

Наш проект представляет собой веб-сайт, который дает возможность игрокам следить за обновлениями в игре, общаться друг с другом, а также приобретать внутри игровые предметы. Также на сайте будет возможность следить за рейтингом себя и других игроков, возможность скачать игру и создавать кланы.

#### Высокоуровневое описание Деталей

Администраторы смогут добавлять, редактировать, удалять и контролировать веб-сайт непосредственно через сам сайт, благодаря данному функционалу администратору не нужно будет проделывать этот процесс через базу данных.

Пользователи смогут регистрироваться, входить в систему, покупать специальные предметы, загружать игру, видеть информацию о своих персонажах, проверять самых популярных персонажей в игре.

-Регистрация.

Регистрация будет использоваться для создания учетной записи в онлайн-игре (сервере) и на веб-сайте.

-Авторизоваться.

Без авторизации вы не можете совершать покупки и получать информацию конкретных пользователей. Вам доступен общий топ игроков и игровые новости.

-Информация о персонажах. На этой странице вы можете проверить свой уровень, звание и т. д.

-Silk points - это внутриигровая валюта. На нашем сайт игрок сможет приобретать Pin-code на разные суммы. Пользователь сможет активировать код в игре и получить внутриигровую валюту.

#### Описание аналогов

Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.

Стек технологий - PHP, SQLSERVER, Javascript.

Сайт многопользовательской игры Warface http://ru.warface.com/ предоставляет примерно те же возможности для игрока, но не имеет возможности создания клана.

Сайт многопользовательской игры Stronghold Kingdoms https://ru.strongholdkingdoms.com/ также не возможности создания клана, а также нет возможности приобретать внутри игровые предметы на сайте игры.

Сайт многопользовательской игры Survarium https://survarium.com/ru нет возможности для общения игроков (социальные сети, онлайн-чат, discord & teamspeak)

#### Сравнительный анализ аналогов

Критерии сравнения: форум, онлайн-чат, приобретение игровых предметов прямо на сайте, создание клана, игровые новости, тех. Поддержка, киберспорт.

Приобретение игровых предметов – пользователь имеет возможность приобрести игровую валюту или предмет для персонажа.

Игровые новости – публикации последних новостей, связанных с игрой.

Киберспорт – возможность записаться на турнир или смотреть онлайн-трансляцию.

#### Сравнительный анализ аналогов


Название проекта    |Форум                  |Онлайн-чат             |Приобретение игровых предметов прямо на сайте |Создание клана|Игровые новости|Тех. Поддержка |Киберспорт|
|-------------------|-----------------------|-----------------------|----------------------------------------------|--------------|---------------|---------------|----------|
|Warface            | +                     |-                      |+                                             |-             |+              |+              |+         |
|Stronghold Kingdoms| +                     |-                      |-                                             |-             |+              |+              |+         |
|Survarium          | +                     |-                      |+                                             |+             |+              |+              |-         |


	

#### Выводы

Мы создадим сайт для одной из наших любимых игр т. к. официальный сайт разработчиков на наш взгляд устарел. В процессе создания мы будем смотреть на лидеров в этой отрасли, а также мы добавим новые функции.

Что возьмем: форум, приобретение игровых предметов, создание клана, новости, киберспорт.

Что добавим или изменим: онлайн-чат, добавим возможность управление кланом, добавим возможность создавать турниры и редактировать их.

Мы не исключаем того факта, что в дальнейшем наш список «что добавим или изменим» может пополниться новыми идеями.
